{
 "metadata": {
  "name": "",
  "signature": "sha256:228af4c15fd10f0e467d2e0129cbb4b38b72a9ccc4b53ceba739dddb56c2f669"
 },
 "nbformat": 3,
 "nbformat_minor": 0,
 "worksheets": [
  {
   "cells": [
    {
     "cell_type": "markdown",
     "metadata": {},
     "source": [
      "<div style=\"background-color: #E0EEEE; height: 1500px\"> <!--DIV FUNDO-->\n",
      "<div style=\"font-family: Times; color: white; height: 25px; background-color: #4682B4\"> <!--DIV BARRA SUPERIOR-->\n",
      "<center></center></div>\n",
      "<!--Banner Azul-->\n",
      "<br>\n",
      "<div id=\"2\" style=\"border: 1px solid black; color: black; width: 46%; height: 5%; background-color: #FF0000; margin-left: 28%; float: center\">\n",
      "<center><p></p></center>\n",
      "</div>\n",
      "<br>\n",
      "\n",
      "<!--Div da esquerda-->\n",
      "<div id=\"31\" style=\"width: 28%; height: 60%; background-color: #FF0000; margin-left: 2%; float: left; padding: 0.2%\"></div>\n",
      "\n",
      "<!--Div do centro-->\n",
      "<div id=\"32\" style=\"left: 30%; top: 53%; width: 39%; height: 60%; background-color: #FF0000; margin-left: 1.5%; float: left\">\n",
      "</div>\n",
      "\n",
      "<!--Div da direita-->\n",
      "<div id=\"33\" style=\"height: 80%; width: 25%;font-size: 11pt; background-color: #FF0000; margin-right: 2%; float: right\"></div>\n",
      "\n",
      "<!--Div da esquerda abaixo linha-->\n",
      "<div id=\"32\" style=\"left: 2%; top: 50%; width: 69%; height: 2.5%; background-color: #FF0000; margin-left: 2%; margin-top: 1.5%; float: left\">\n",
      "</div>\n",
      "\n",
      "<!--Div da esquerda abaixo esquerda -->\n",
      "<div id=\"31\" style=\"width: 28%; height: 20%; background-color: #FF0000; margin-left: 2%; margin-top: 2%; float: left; padding: 0.2%\"></div>\n",
      "\n",
      "<!--Div da esquerda abaixo centro -->\n",
      "<div id=\"31\" style=\"font-size: 11pt; width: 38%; height: 20%; background-color: #FF0000; margin-left: 2%; margin-top: 2%; float: left; padding: 0.2%\"></div>\n",
      "\n",
      "</div> <!--Div final-->"
     ]
    },
    {
     "cell_type": "markdown",
     "metadata": {},
     "source": [
      "<div style=\"background-color: #E0EEEE; height: 1500px\"> <!--DIV FUNDO-->\n",
      "<div style=\"font-family: Times; font-size: 13pt; color: white; height: 23px; background-color: #4682B4\"> <!--DIV BARRA SUPERIOR-->\n",
      "<center>Institucional | Editais e licita\u00e7\u00f5es | Servi\u00e7os | Pesquisa | Produ\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica | Biblioteca | Divulga\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica | Pessoal</center></div>\n",
      "<!--Banner Azul-->\n",
      "<br>\n",
      "<div id=\"2\" style=\"border: 1px solid black; color: black; width: 46%; height: 5%; background-color: #4169E1; margin-left: 28%; float: center\">\n",
      "<center><p></p></center>\n",
      "</div>\n",
      "<br>\n",
      "\n",
      "<!--Div da esquerda-->\n",
      "<div id=\"31\" style=\"width: 28%; height: 40.8%; margin-left: 2%; float: left\">\n",
      "<div style=\"font-family: Times; color: white;font-size: 13pt; background-color: #9FB6CD\"><center>Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o</center></div> \n",
      "<!----------------------------Tudo que est\u00e1 dentro de \"acesso a informa\u00e7\u00e3o\"-------------------------------------->\n",
      "\n",
      "<div style=\"font-family: Arial; font-size: 12pt; background-color: #B9D3EE; height: 39%\">\n",
      "\n",
      "Institucional\n",
      "<br>A\u00e7\u00f5es e programas\n",
      "<br>Auditorias\n",
      "<br>Conv\u00eanios\n",
      "<br>Despesas\n",
      "<br>Licita\u00e7\u00f5es e contratos\n",
      "<br>Servidores\n",
      "<br>Perguntas frequentes\n",
      "<br>Sobre a Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o\n",
      "<br>Plano de Log\u00edstica Sustent\u00e1vel\n",
      "<br>Servi\u00e7o de Informa\u00e7\u00e3o ao Cidad\u00e3o - SIC\n",
      "<br>Informa\u00e7\u00f5es classificadas\n",
      "\n",
      "</div>\n",
      "\n",
      "<div style=\"font-family: Times; color: white;font-size: 13pt; background-color: #9FB6CD; margin-top: 6%\"><center>Projetos Estruturantes</center></div>\n",
      "\n",
      "<div style=\"font-family: Arial; font-size: 12pt; background-color: #B9D3EE\">\n",
      "<img src='http://www.on.br/conteudo/proj_estruturantes/logos/logo_astrosoft.jpg' style=\"width: 20%; height: 20%\"><img src='http://www.on.br/conteudo/proj_estruturantes/logos/logo_plataforma.jpg' style=\"width: 20%; height: 20%\"><img src='http://www.on.br/conteudo/proj_estruturantes/logos/paubrasil.jpg' style=\"width: 20%; height: 20%\"><img src='http://www.on.br/conteudo/proj_estruturantes/logos/logo_impacton.jpg' style=\"width: 20%; height: 20%\">\n",
      "\n",
      "\n",
      "</div>\n",
      "\n",
      "<!--------------------------------------------------------------------------------------------------------------->\n",
      "</div>\n",
      "\n",
      "<!--Div do centro-->\n",
      "<div id=\"32\" style=\"left: 30%; top: 53%; width: 39%; height: 40.8%; margin-left: 1.5%; float: left\">\n",
      "<div style=\"font-family: Times; color: white;font-size: 13pt; background-color: #9FB6CD\"><center>Not\u00edcias</center></div>\n",
      "\n",
      "\n",
      "<!---------------------------------------Tudo que est\u00e1 dentro de \"Not\u00edcias\"-------------------------------------->\n",
      "<div style=\"font-family: Arial; overflow: auto; font-size: 12pt; background-color: #B9D3EE; height: 39%\">\n",
      "\n",
      "12/01/2015<img src=\"imagens/seta.gif\" width=\"10\" height=\"9\" border=\"0\"><br><a href=\"http://www.on.br/conteudo/noticias/Segundos2015.html\" target=\"_blank\"><b>Ano de 2015 ter\u00e1 um segundo a mais</b></a><br>\n",
      "\n",
      "<!--------------------------------------------------------------Not\u00edcias------------------------------------------------->\n",
      "\t\t\t<font color=\"#CFCFCF\">----------------------------------------</font><br>09/01/2015<img src=\"imagens/seta.gif\" width=\"10\" height=\"9\" border=\"0\"><br><a href=\"http://www.on.br/conteudo/noticias/lancaanuario.html\" target=\"_blank\"><b>Anu\u00e1rio do Observat\u00f3rio Nacional 2015 est\u00e1 dispon\u00edvel</b></a><br>\n",
      "\t\t\t<font color=\"#CFCFCF\">----------------------------------------</font><br>08/01/2015<img src=\"imagens/seta.gif\" width=\"10\" height=\"9\" border=\"0\"><br><a href=\"http://www.on.br/conteudo/noticias/acordoon.html\" target=\"_blank\"><b>ON e MAST assinam acordo de coopera\u00e7\u00e3o</b></a><br>\n",
      "\t\t\t<font color=\"#CFCFCF\">----------------------------------------</font><br>19/12/2014<img src=\"imagens/seta.gif\" width=\"10\" height=\"9\" border=\"0\"><br><a href=\"http://www.on.br/conteudo/noticias/verao.html\" target=\"_blank\"><b>Ver\u00e3o come\u00e7a \u00e0s 21h03 do dia 21 de dezembro</b></a><br>\n",
      "\t\t\t<font color=\"#CFCFCF\">----------------------------------------</font><br>16/12/2014<img src=\"imagens/seta.gif\" width=\"10\" height=\"9\" border=\"0\"><br><a href=\"http://www.on.br/conteudo/noticias/patente.html\" target=\"_blank\"><b>Observat\u00f3rio Nacional deposita pedido de patente no INPI</b></a><br>\n",
      "\t\t\t<font color=\"#CFCFCF\">----------------------------------------</font><br>11/12/2014<img src=\"imagens/seta.gif\" width=\"10\" height=\"9\" border=\"0\"><br><a href=\"http://www.on.br/conteudo/noticias/capes.html\" target=\"_blank\"><b>Pesquisador do ON recebe Grande Pr\u00eamio de Melhor Tese CAPES 2014</b></a><br>\n",
      "\t\t\t<font color=\"#CFCFCF\">----------------------------------------</font><br>09/12/2014<img src=\"imagens/seta.gif\" width=\"10\" height=\"9\" border=\"0\"><br><a href=\"http://www.on.br/conteudo/noticias/eletronicos.html\" target=\"_blank\"><b>Observat\u00f3rio Nacional Disponibiliza validador de Documentos Eletr\u00f4nicos</b></a><br>\n",
      "\t\t\t<font color=\"#CFCFCF\">----------------------------------------</font><br>03/12/2014<img src=\"imagens/seta.gif\" width=\"10\" height=\"9\" border=\"0\"><br><a href=\"http://www.on.br/conteudo/noticias/gestao.html\" target=\"_blank\"><b>Sistema de Gest\u00e3o da Qualidade da DSHO-ON foi reaprovado pelo Inter-American Metrology System (SIM), para manuten\u00e7\u00e3o de seu reconhecimento internacional (MRA).</b></a><br>\n",
      "\t\t\t<font color=\"#CFCFCF\">----------------------------------------</font><br>25/11/2014<img src=\"imagens/seta.gif\" width=\"10\" height=\"9\" border=\"0\"><br><a href=\"http://www.on.br/conteudo/noticias/estudantes.html\" target=\"_blank\"><b>Estudantes provocam Terremoto em Madureira</b></a><br>\n",
      "\t\t\t<font color=\"#CFCFCF\">----------------------------------------</font><br>24/11/2014<img src=\"imagens/seta.gif\" width=\"10\" height=\"9\" border=\"0\"><br><a href=\"http://www.on.br/conteudo/noticias/morte.html\" target=\"_blank\"><b>Morre Paulo Mourilhe Silva, ex-chefe da Divis\u00e3o Servi\u00e7o da Hora</b></a><br>\n",
      "\t\t\t<font color=\"#CFCFCF\">----------------------------------------</font><br>24/11/2014<img src=\"imagens/seta.gif\" width=\"10\" height=\"9\" border=\"0\"><br><a href=\"http://www.on.br/conteudo/noticias/camara.html\" target=\"_blank\"><b>Comiss\u00e3o da C\u00e2mara Federal aprova 2 de dezembro como Dia da Astronomia</b></a><br>\n",
      "\t\t\t<font color=\"#CFCFCF\">----------------------------------------</font><br>19/11/2014<img src=\"imagens/seta.gif\" width=\"10\" height=\"9\" border=\"0\"><br><a href=\"http://www.on.br/conteudo/noticias/pesquis.html\" target=\"_blank\"><b>Pesquisadores do ON s\u00e3o contemplados com recursos do CNPq</b></a><br>\n",
      "\t\t\t<font color=\"#CFCFCF\">----------------------------------------</font><br>14/11/2014<img src=\"imagens/seta.gif\" width=\"10\" height=\"9\" border=\"0\"><br><a href=\"http://www.on.br/conteudo/noticias/cientista.html\" target=\"_blank\"><b>Pesquisadores do ON s\u00e3o contemplados no programa Cientista do Nosso Estado 2014, da FAPERJ</b></a><br>\n",
      "\t\t\t<font color=\"#CFCFCF\">----------------------------------------</font><br>06/11/2014<img src=\"imagens/seta.gif\" width=\"10\" height=\"9\" border=\"0\"><br><a href=\"http://www.on.br/conteudo/noticias/parceria.html\" target=\"_blank\"><b>Observat\u00f3rio Nacional faz parceria com grupo experimental franc\u00eas</b></a><br>\n",
      "\t\t\t<font color=\"#CFCFCF\">----------------------------------------</font><br>05/11/2014<img src=\"imagens/seta.gif\" width=\"10\" height=\"9\" border=\"0\"><br><a href=\"http://www.on.br/conteudo/noticias/portal.html\" target=\"_blank\"><b>Novo portal divulga dados sismogr\u00e1ficos em tempo real</b></a><br>\n",
      "\t\t\t<font color=\"#CFCFCF\">----------------------------------------</font><br>04/11/2014<img src=\"imagens/seta.gif\" width=\"10\" height=\"9\" border=\"0\"><br><a href=\"http://www.on.br/conteudo/noticias/premiacao.html\" target=\"_blank\"><b>Pesquisador do ON \u00e9 premiado pelo Instituto Paulo Gontijo</b></a><br>\n",
      "\t\t\t<font color=\"#CFCFCF\">----------------------------------------</font><br>04/11/2014<img src=\"imagens/seta.gif\" width=\"10\" height=\"9\" border=\"0\"><br><a href=\"http://www.on.br/conteudo/noticias/cicloespastro.html\" target=\"_blank\"><b>Ciclo de Cursos Especiais em Astronomia acontece at\u00e9 sexta-feira </b></a><br>\n",
      "\t\t\t<font color=\"#CFCFCF\">----------------------------------------</font><br>30/10/2014<img src=\"imagens/seta.gif\" width=\"10\" height=\"9\" border=\"0\"><br><a href=\"http://www.on.br/conteudo/noticias/danca.html\" target=\"_blank\"><b>Dan\u00e7a dos Continentes em ritmo de samba</b></a><br>\n",
      "\t\t\t<font color=\"#CFCFCF\">----------------------------------------</font><br>24/10/2014<img src=\"imagens/seta.gif\" width=\"10\" height=\"9\" border=\"0\"><br><a href=\"http://www.on.br/conteudo/noticias/ciencia.html\" target=\"_blank\"><b>Observat\u00f3rio Nacional discute a Natureza da Luz na Semana Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia</b></a><br>\n",
      "\t\t\t<font color=\"#CFCFCF\">----------------------------------------</font><br>16/10/2014<img src=\"imagens/seta.gif\" width=\"10\" height=\"9\" border=\"0\"><br><a href=\"http://www.on.br/conteudo/noticias/semana.html\" target=\"_blank\"><b>ON leva experimentos ao Parque Madureira a partir de sexta-feira</b></a><br>\n",
      "\t\t\t<font color=\"#CFCFCF\">----------------------------------------</font><br>14/10/2014<img src=\"imagens/seta.gif\" width=\"10\" height=\"9\" border=\"0\"><br><a href=\"http://www.on.br/conteudo/noticias/horario.html\" target=\"_blank\"><b>Hor\u00e1rio de ver\u00e3o 2014/2015 come\u00e7a dia 19 de outubro e ter\u00e1 uma semana a mais</b></a><br>\n",
      "\t\t\t<font color=\"#CFCFCF\">----------------------------------------</font><br>09/10/2014<img src=\"imagens/seta.gif\" width=\"10\" height=\"9\" border=\"0\"><br><a href=\"http://www.on.br/conteudo/noticias/Science.html\" target=\"_blank\"><b>Artigo na Science, com autor do Observat\u00f3rio Nacional, explica\n",
      "observa\u00e7\u00e3o in\u00e9dita de fen\u00f4meno previsto no modelo do Big Bang</b></a><br>\n",
      "\t\t\t<font color=\"#CFCFCF\">----------------------------------------</font><br>09/10/2014<img src=\"imagens/seta.gif\" width=\"10\" height=\"9\" border=\"0\"><br><a href=\"http://www.on.br/conteudo/noticias/magica.html\" target=\"_blank\"><b>Observat\u00f3rio Nacional vai usar m\u00e1gica para falar de astronomia na Semana Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia</b></a><br>\n",
      "\t\t\t<font color=\"#CFCFCF\">----------------------------------------</font><br>07/10/2014<img src=\"imagens/seta.gif\" width=\"10\" height=\"9\" border=\"0\"><br><a href=\"http://www.on.br/conteudo/noticias/eclipse.html\" target=\"_blank\"><b>Quarta-feira come\u00e7ar\u00e1 com eclipse total da Lua</b></a><br>\n",
      "\t\t\t<font color=\"#CFCFCF\">----------------------------------------</font><br>06/10/2014<img src=\"imagens/seta.gif\" width=\"10\" height=\"9\" border=\"0\"><br><a href=\"http://www.on.br/conteudo/noticias/pg-coge.html\" target=\"_blank\"><b>Geof\u00edsica do ON inscreve para p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o</b></a><br>\n",
      "\t\t\t<font color=\"#CFCFCF\">----------------------------------------</font><br>02/10/2014<img src=\"imagens/seta.gif\" width=\"10\" height=\"9\" border=\"0\"><br><a href=\"http://www.on.br/conteudo/noticias/pesq.html\" target=\"_blank\"><b>Ex-aluno de doutorado do ON \u00e9 premiado pela Capes como melhor tese em F\u00edsica/Astronomia</b></a><br>\n",
      "\t\t\t<font color=\"#CFCFCF\">----------------------------------------</font><br>02/10/2014<img src=\"imagens/seta.gif\" width=\"10\" height=\"9\" border=\"0\"><br><a href=\"http://www.on.br/conteudo/noticias/pedido.html\" target=\"_blank\"><b>Observat\u00f3rio Nacional deposita 4 pedidos de registros de software</b></a><br>\n",
      "\t\t\t<font color=\"#CFCFCF\">----------------------------------------</font><br>02/10/2014<img src=\"imagens/seta.gif\" width=\"10\" height=\"9\" border=\"0\"><br><a href=\"http://www.on.br/conteudo/noticias/pg.html\" target=\"_blank\"><b>Astronomia do ON inscreve para p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o</b></a><br>\n",
      "\t\t\t<font color=\"#CFCFCF\">----------------------------------------</font><br>19/09/2014<img src=\"imagens/seta.gif\" width=\"10\" height=\"9\" border=\"0\"><br><a href=\"http://www.on.br/conteudo/noticias/primavera.html\" target=\"_blank\"><b>Primavera come\u00e7a dia 22 de setembro, \u00e0s 23h29</b></a><br>\n",
      "\t\t\t<font color=\"#CFCFCF\">----------------------------------------</font><br>16/09/2014<img src=\"imagens/seta.gif\" width=\"10\" height=\"9\" border=\"0\"><br><a href=\"http://www.on.br/conteudo/noticias/cetem.html\" target=\"_blank\"><b>Semana Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia</b></a><br>\n",
      "\t\t\t<font color=\"#CFCFCF\">----------------------------------------</font><br>10/09/2014<img src=\"imagens/seta.gif\" width=\"10\" height=\"9\" border=\"0\"><br><a href=\"http://www.on.br/conteudo/noticias/itacuruba.html\" target=\"_blank\"><b>ON recebe visitantes no OASI e realiza o 3\u00ba Evento de Astronomia</b></a><br>\n",
      "\t\t\t<font color=\"#CFCFCF\">----------------------------------------</font><br>08/09/2014<img src=\"imagens/seta.gif\" width=\"10\" height=\"9\" border=\"0\"><br><a href=\"http://www.on.br/conteudo/noticias/debatevidaforaterra.html\" target=\"_blank\"><b>Observat\u00f3rio Nacional debate a vida fora da Terra </b></a><br>\n",
      "\t\t\t<font color=\"#CFCFCF\">----------------------------------------</font><br>05/09/2014<img src=\"imagens/seta.gif\" width=\"10\" height=\"9\" border=\"0\"><br><a href=\"http://www.on.br/conteudo/noticias/igmas.html\" target=\"_blank\"><b>ON instala primeira Esta\u00e7\u00e3o Brasileira de Monitoramento do Sistema de Posicionamento por Sat\u00e9lites Chin\u00eas BEIDOU</b></a><br>\n",
      "\t\t\t<font color=\"#CFCFCF\">----------------------------------------</font><br>26/08/2014<img src=\"imagens/seta.gif\" width=\"10\" height=\"9\" border=\"0\"><br><a href=\"http://www.on.br/conteudo/noticias/expedicao.html\" target=\"_blank\"><b>Pesquisador do ON integrar\u00e1 expedi\u00e7\u00e3o na costa australiana</b></a><br>\n",
      "\t\t\t<font color=\"#CFCFCF\">----------------------------------------</font><br>21/08/2014<img src=\"imagens/seta.gif\" width=\"10\" height=\"9\" border=\"0\"><br><a href=\"http://www.on.br/conteudo/noticias/pesquisa.html\" target=\"_blank\"><b>Pesquisa em arqueomagnetismo obt\u00e9m apoio financeiro da CAPES</b></a><br>\n",
      "\t\t\t<font color=\"#CFCFCF\">----------------------------------------</font><br>20/08/2014<img src=\"imagens/seta.gif\" width=\"10\" height=\"9\" border=\"0\"><br><a href=\"http://www.on.br/conteudo/noticias/alma.html\" target=\"_blank\"><b>Pesquisadores reunidos no ON debatem utiliza\u00e7\u00e3o do telesc\u00f3pio ALMA</b></a><br>\n",
      "\t\t\t<font color=\"#CFCFCF\">----------------------------------------</font><br>15/08/2014<img src=\"imagens/seta.gif\" width=\"10\" height=\"9\" border=\"0\"><br><a href=\"http://www.on.br/conteudo/noticias/olimpiada.html\" target=\"_blank\"><b>Brasil ganha medalha de prata em Olimp\u00edada Internacional de Astronomia e Astrof\u00edsica</b></a><br>\n",
      "\t\t\t<font color=\"#CFCFCF\">----------------------------------------</font><br>08/08/2014<img src=\"imagens/seta.gif\" width=\"10\" height=\"9\" border=\"0\"><br><a href=\"http://www.on.br/conteudo/noticias/hubble.html\" target=\"_blank\"><b>Telesc\u00f3pio espacial Hubble ser\u00e1 usado na observa\u00e7\u00e3o de an\u00e9is descobertos por pesquisadores do ON</b></a><br>\n",
      "\t\t\t<font color=\"#CFCFCF\">----------------------------------------</font>\n",
      "<!--------------------------------------------------------------Not\u00edcias------------------------------------------------->\n",
      "</div>\n",
      "\n",
      "<div style=\"font-family: Times; color: white;font-size: 13pt; background-color: #9FB6CD; margin-top: 4%\"><center>P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o & Inic. Cient\u00edfica</center></div>\n",
      "\n",
      "<div style=\"font-family: Arial; font-size: 12pt; background-color: #B9D3EE; overflow: auto; height: 51.6%\">\n",
      "\n",
      "\n",
      "<strong>ASTRONOMIA E ASTROF\u00cdSICA</strong></a><br><br>\n",
      "\n",
      "<!--\n",
      "Mestrado:<!a target=\"_new\" href=\"http://www.on.br/conteudo/dppg_e_iniciacao/dppg/neweb_astro/conteudo/form_inscricao.html\">Inscri\u00e7\u00f5es abertas</a><br>\n",
      "\n",
      "Doutorado: <!a target=\"_new\" href=\"http://www.on.br/conteudo/dppg_e_iniciacao/dppg/neweb_astro/\">Inscri\u00e7\u00f5es Encerradas</a><br>\n",
      "-->\n",
      "Mestrado:&nbsp;&nbsp;&nbsp;<!--a target=\"_blank\" href=\"http://www.on.br/conteudo/dppg_e_iniciacao/dppg/neweb_astro/conteudo/docs/edital2015A.pdf\"-->Inscri\u00e7\u00f5es Encerradas<br>\n",
      "\n",
      "Doutorado:&nbsp;<!--a target=\"_blank\" href=\"http://www.on.br/conteudo/dppg_e_iniciacao/dppg/neweb_astro/conteudo/docs/edital2015A.pdf\"-->Inscri\u00e7\u00f5es Encerradas<br>\n",
      "\n",
      "<a target=\"_new\" href=\"http://www.on.br/dppg-astronomia/index.html\"> <i> Calend\u00e1rio</i></a><br><br>\n",
      "\n",
      "\n",
      "<!-- GEO -->\n",
      "\n",
      "<a target=\"_new\" href=\"http://www.on.br/conteudo/dppg_e_iniciacao/dppg/neweb_geo/\">\n",
      "<strong>GEOF\u00cdSICA</strong></a><br><br>\n",
      "\n",
      "\n",
      "<!--\n",
      "Mestrado: <!a target=\"_new\" href=\"http://www.on.br/conteudo/dppg_e_iniciacao/dppg/neweb_geo/conteudo/form_inscricao.html\"><u>Inscri\u00e7\u00f5es abertas</u></a><br>\n",
      "-->\n",
      "\n",
      "Mestrado:&nbsp;&nbsp;&nbsp;<!--A  href=\"http://www.on.br/conteudo/noticias/Edital_Processo-Selecao_2015_1.pdf\" target=\"_blank\"-->Inscri\u00e7\u00f5es Encerradas<br>\n",
      "Doutorado:&nbsp;<!--a target=\"_blank\" href=\"http://www.on.br/conteudo/noticias/Edital_Processo-Selecao_2015_1.pdf\"--> Inscri\u00e7\u00f5es Encerradas<br>\n",
      "\n",
      "\n",
      "<a target=\"_new\" href=\"http://www.on.br/conteudo/dppg_e_iniciacao/dppg/neweb_geo/conteudo/calendario_2014.html\"> <i> Calend\u00e1rio</i></a><br><br>\n",
      "\n",
      "\n",
      "\n",
      "\n",
      "<!-- PIBIC -->\n",
      "\n",
      "<br>\n",
      "<!--<a target=\"_new\" href=\"http://staff.on.br/pibic/\">-->\n",
      "\n",
      "\n",
      "<a target=\"_new\" href=\"http://www.on.br/conteudo/index_pibic.php\">\n",
      "<strong>Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica - PIBIC\n",
      "</strong></a><br><br>\n",
      "\n",
      "<a target=\"_new\" href=\"http://www.on.br/conteudo/index_pibic.php\">\n",
      "\n",
      "Convocat\u00f3ria Bolsas IC Agosto/2014 - Julho/2015\n",
      "<!--N\u00e3o h\u00e1 bolsas dispon\u00edveis--></a>\n",
      "\n",
      "\n",
      "</div>\n",
      "<!--------------------------------------------------------------------------------------------------------------->\n",
      "</div>\n",
      "\n",
      "\n",
      "\n",
      "<!--Div da direita-->\n",
      "<div id=\"33\" style=\"height: 80%; width: 25%;font-size: 11pt; background-color: #FF0000; margin-right: 2%; float: right\">\n",
      "<div style=\"font-family: Times; color: white;font-size: 13pt; background-color: #9FB6CD\"><center>Congressos e Eventos</center></div>\n",
      "<!--Div Titulo-->\n",
      "\n",
      "\n",
      "</div>\n",
      "\n",
      "<!--Div da esquerda abaixo linha-->\n",
      "<div id=\"32\" style=\"font-family: Times; color: white;font-size: 13pt; left: 2%; top: 50%; width: 68.5%; background-color: #9FB6CD; margin-left: 2%; margin-top: 1.5%; float: left\"><center>Projetos Internacionais</center>\n",
      "</div>\n",
      "\n",
      "<!--Div da esquerda abaixo esquerda -->\n",
      "<div id=\"31\" style=\"width: 28%; height: 20%; background-color: #FF0000; margin-left: 2%; margin-top: 1.5%; float: left\">\n",
      "<div style=\"font-family: Times; color: white;font-size: 13pt; background-color: #9FB6CD\"><center>Conv\u00eanios</center></div>\n",
      "</div>\n",
      "\n",
      "<!--Div da esquerda abaixo centro -->\n",
      "<div id=\"31\" style=\"font-size: 11pt; width: 39%; height: 20%; background-color: #FF0000; margin-left: 1.5%; margin-top: 1.5%; float: left\"><div style=\"font-family: Times; color: white;font-size: 13pt; background-color: #9FB6CD\"><center>ON na M\u00eddia</center></div>\n",
      "</div></div>\n",
      "\n",
      "</div> <!--Div final-->"
     ]
    },
    {
     "cell_type": "code",
     "collapsed": false,
     "input": [],
     "language": "python",
     "metadata": {},
     "outputs": []
    }
   ],
   "metadata": {}
  }
 ]
}